就打風，大家記住著啲防滑嘅鞋

天雨路滑
好易跌低
一跌低就會周身傷就唔好啦